有冇人成日唔小心將自動眨眼變成手動眨眼

好似宜家咁